屌你老母 姜濤個wiki page做乜鳩

D打手真係

"《全民造星》姜濤魅力無遠弗屆。ViuTV 選秀節目《全民造星》還未到選到星，99 號參加者姜濤早已鋒芒畢露，不但深受傳媒吹捧，演繹兩首抖音式歌曲配合可愛的手勢，更令一眾女性陷入瘋狂狀態。19 歲的姜濤不但擁有年輕的少女粉絲，更攻陷了一班姐姐的心。猶記得姜濤在首輪表演時，台後幾位導師在工作人員口中得悉姜濤深受女性喜歡，均表示出不明所以的樣子，卓韻芝更拋下了一句：「少女應該會覺得他很英俊。」彷彿與自己劃清界線，可是到了第 2 輪表演，卓韻芝卻也成為自己口中的「少女」，對姜濤為之動心。姐姐級評判余安安、劉美君、黃心美看見笑容燦爛的姜濤落力派心，更是無法自拔。"

“《全民造星》聲勢不俗，是ViuTV繼開台後最有迴響的節目，可惜，看來收視仍未到敢於公佈的數字，但節目堅守着官方網站播放量第一位，官方facebook每天放宣傳片，最熱烈時有二千多Likes或其他表情，截至目前播放最多是嘲笑參賽者的首輪片段，有七十萬點擊，遠遠拋離第二位100毛龍志權唱K表演的二十六萬點擊，而超過二十萬的片段還有四條，有三條有頂頭大熱姜濤。至於官方YouTube最高有十三萬點擊，屬於姜濤的個人片段，頭三高點擊都是姜濤。這些數字放在無綫社交媒體也不失禮。”